(Firstrade) 請問由香港匯錢, FT 個acct 幾時先收到呢?

想問下由香港匯錢, 銀行今日星期六上午扣左錢, FT 個acct 幾時先收到?
要香港時間星期二?

有排

咪撚匯啦 股災啦

星期一至五會快d, 朝早入開市2個鐘就收到

第一google啦屌

第二問你滙款銀行啦屌

第三問ft啦屌

如果星期六銀行未幫你滙出去，當你星期一滙
最快星期二

之前我上晝入， 開巿前收到， 但係我尋日入， 1點先收到， 比你參考下

利申 : citi

星期日晚滙，星期一夜晚收到
利申：citi